深夜小狗 交換禮物

原來不經不覺已經 22號
宜家交換禮物好似太遲

不過如果 都想收到一隻由深夜小狗寄出既小狗
就聯絡我啦
telegram : nightdog

作為條件，你都要送返一樣野俾我

希望會有啲相熟朋友仔睇到可以一齊換

唔熟既朋友仔 得唔得

雖然你只能獨行
但都無問題